一個當權者，最失敗係去到邊都有人唾罵

如果去到邊都有人鬧
鬧兩句佢就淆底走人
都幾好笑